長遠持續計劃，每人每個月留$30比香港!!!

我覺得，唔可以只係眾籌一次，而係要「持續地眾籌」登報。

中年人要兼顧返工、家庭，根本好難幫助其他行動。上次眾籌速度咁快，其中一個原因係有中年人支持，佢地比較喜歡用錢去支持今次嘅學生運動，(甚至有啲話「因為要返工，所以出唔到嚟，但係我地願意捐嗰日嘅人工出嚟幫手」)。對於佢地嚟講，比少少錢就已經可以支持到，連遊行出一身汗都唔洗。有一日時間休息之餘，亦都可以表態，所以真係唔算辛苦。

加上，如果以持續地集氣為目標，只係靠和理非遊行會令中年人嘅體力不斷下降 (有好多6.9 6.16出完，已經覺得周身骨痛)。所以，和理非遊行唔適合太密集、太經常舉行，否則只會令遊行嘅意欲下跌，比對家話示威變示弱。仲有，遊行多數只係自己人知，而登報先可以令更多外地人聲援，唔洗再自己人圍爐。

「持續地眾籌」，我嘅意思係每人每個月自律地比 $10-20。目標係1,000,000 X $10 = $10,000,000/月。太多的話負擔太重，亦都會令其他人(學生、中年、低收入人士)嘅支持度唔夠持續。
眾籌目標：持續到逹至雙普選為止!!!!!!!!

內容目標：外國人會關注，甚至有學者開始重視香港議題。但不要太Heavy，反而係以荒謬啲嘅題目為主，循序漸進。

內容建議：
1. 一個立法會秘書長陳維安DQ咗 61,131張民選立法會議員嘅選票【游蕙禎(20,643票)、梁頌恆(37,997票)、姚松炎(2,491票)】
2. 哮喘藥係第一部毒藥????
3. 「懷疑記者背包內為同事補給的樽裝食水是攻擊性武器」
4. 「視障人士近日在港鐵站遭到警方截停，並查問視障人士使用的白杖（盲人枴杖）是否攻擊性武器」
…
…
… (建議，如果真係長做，唔好向外界透露，以免外人可以準備稿回應)

人手方面，上次咁少時間已經組織到一班勁人幫手搞，無理由淨係登完一次報就停咁浪費架嘛。如果有大部分人願意長期每個月比 $10-20，我相信佢地都會願意繼續幫手搞嘅(或者收取小部分人工)。

總結+題外話：每個人自律、養成習慣，每個月$10眾籌登報，$10比立場新聞，$10比蘋果日報。
可以加個口號，不斷宣傳每個月留$30比香港嘅長遠計劃。
利申：唔係上次眾籌登報搞手，今次只係諗到橋想比大家，有關人士可以參考。希望幫到手。

仲有胸部襲警

錢真唔係咩大問題 最緊要用得其所 同埋邊個睇數 呢樣一定係最關注

主要都係想揾返上次有份幫手搞嘅人
G20眾籌登報團隊

咁我儲定錢啦

我相信G20團隊, 攬炒巴都值得信賴

$30蚊
飲少一杯車軚珍奶就出到一分力

老實講
你都要問下人想唔想做
大家都有正職做

再搞一次還可以既
但第三次，第四次，外國讀者就容易開始忽略你
因為唔再係新聞，而且可能會煩厭
除非有更爆既內容
唔好話我散播失敗言論，此乃人之常情

其實係
但覺得眾籌有得搞
同埋要長期報告數字
就算唔係登報都可以支援其他行動
香港人就係自己既幕後金主

同意

大家千其唔好捐款 豆零都唔好比 就係咁多

中年老年青少年都有企出嚟，請用任何人口特徵唔好區分自己人，香港只分港豬、非港豬

其實係
今次抗爭運動無疑年青人佔大多數，尤其係勇武者
但都有非常多其他年齡層既抗爭者，唔應該不斷標榜年輕人
經常強調年青/ 學生標籤冇好處，激化世代間代溝同對立；容易有魯莽衝動印象，但明明大家都有深思熟慮同討論；同時弱化左大家係履行緊作為成熟公民既責任。

邊個負責handle錢？